仲未黎M....

已經遲左幾日啦

男人點會M到

我女黎

有咩好擔心呢

驚有BB

恭喜

恭喜哂

多謝

更年期

Oh,Mama

媽媽唔好唔要我